### Crie uma pasta nomeada - public

* Todos os arquivos que não fazem parte do javascript que você esta 
trabalhando ficam nesta pasta.

Ex: index.html, style.css, etc.

### Crie uma pasta nomeada - src

* Todos os arquivos javascript que você irá trabalhar ficam nesta pasta.


### Coloque o main.js na pasta src
